建議！唔好幫襯啲冇罷工既店鋪！

有啲閪老世唔撚比罷工，又話罷工就抄人，既然係咁我地就幫下佢地，咪撚幫襯佢地，打擊下佢地既生意額！

大家樂 大快活 m記
麻煩大家繼續數

Sor 唔係想串你
不過，咁聽日食咩？

m記個啲連鎖店可以食，佢地啲pt 翻工好有彈性

大家可能講下有邊間公司唔肯放人

金拱門係中資 唔怪得佢

抵制埋呢啲。

7仔！

係呢啲重要嘅時刻仲要開舖嘅一律封殺！

咁你成世食m記

呢啲便利店我哋都要靠佢哋做後援，唔洗抵制

重要既時候食又有咩所謂

支持
總知12號我除左買水 一蚊都唔會幫襯仲開鋪既鋪頭
野餐三文治都已經整定

笑左

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK